如果真係需要返工的朋友，請多留意「不合作運動」的消息，早啲出門口

利申：支持不合作運動

對於一些真係需要返工的朋友，例如醫護人員，又或者以日薪計，唔返工無錢開飯的朋友

請多留意「不合作運動」的消息
通常7:30am 之後先開始塞地鐡
各位可以提早出門口確保可以順利返工

其實，公司有心一早有應對， ie work at home
大部分up得出都係深藍搵野講